巜還願》個證明台灣人根本抵撚死

好地地整隻game都要加埋政治因素
依家俾人搞自己攞嚟
台仔都戇鳩鳩
最柒係依家衰咗 即刻同大陸狗道歉
驚死自己食唔到大陸個市場
完美反映台灣人平時嗰種又要屌又要賺錢嗰種態度

錢定骨氣

變左禁game
班友仲想玩

真
抵撚死

第一句改做香港人都通用

做咩講咩都拉埋政治黎講

唔明點解要道歉

唔可憐他們，又要去賺支幣，又要玩野平下心理，衰了明知一定俾人封殺，仲要道歉，霸氣全失！

連燈仔淨係識負評
不願面對事實

台狗熬底到

道歉聲明

支那狗班垃圾

腥港豬識咩叫骨氣？

香港人連整都整唔到
淨係識食花生

所謂的道歉都係撚狗

人地玩美國總統唔見有人講佢地政治炒作

又要玩 又要道歉
一係唔玩
一係就咪撚道歉啦

冇留意，加咗咩政治因素

依家兩邊都得罪曬

樓上有幾多個未睇過所謂既道歉文?
明明曲線笑鳩班大陸閪玻璃

你冇睇我貼嘅道歉聲明？咁都唔覺有問題

假架呢張道歉聲明
班台仔自己整出嚟打飛機㗎
屌連燈仔又炒車

你上steam 睇吓真果嗰張啦
On9仔

支那當左習種狗係神，
實際人人都知獨裁者一個，

笑佢使撚客氣咩

又要錢又要骨氣先ON9

樓主係「唔好激嬲中共」啲人嚟
迎合中國既人/團體 有邊個係有好下場
委內瑞拉靠支那未靠到破產囉

罵一個人就叫政治因素

Goodest logic

抵撚死留島不留人

但係都仲係寫推薦

人地個聲明明明就係講緊"sorry lo 傷左你地玻璃心"

你上steam睇吓真嗰張聲明啦
淨係睇台灣網民啲飛機圖
而家又出update改走晒啲嘢
咁仲唔係認低威
台仔柒到

咪就係講緊赤燭果兩份
第一份就係講純屬意外 但佢係21號已經換左張符 並唔係俾人屌先換
第二份就係講sorry傷左你地心 但我地會共同承擔責任 如果係認錯就推條友出嚟坦啦 依加佢地仲要落曬成個制作組全名 咁叫跪？
你認真睇下啦 佢從未認過用果張符係做錯左 只係一路講純屬意外

你不如貼出黎
我只見樓上貼撚狗圖

支那狗一定會反擊既，出兵啦支那

樓主比人屌到死撚左未呀
死全家啦你

維尼關政治事
強烈遣責迪士尼

一定要買黎支持吓

最抵死係明明做得岩不過之後自己走去認錯

人地全球賣10萬份，真係好驚啊,
人地扮慘扮俾你打壓啊傻仔

份野都好causal姐
明明依家係讓子彈飛既階段

撚你咪照玩 支那狗

禮貌上道個歉姐，唔通真係明刀明槍笑啊。不過好似銷量不跌反升，然後退貨嘅得大約9000份。樓主是咪計漏左支那狗剩係玩盜版，唔買正版

其實最衰就係道歉嗰一步

如果佢哋企硬唔道歉加英文版銷量一定勁好

尤其是歐美咁多左膠

成件事係好撚滑稽
玩完之後又要縮
畀人踢爆咗就靜靜雞更新又要道歉
冇啲吉士都唔知班人諗乜

一張圖講明支國幾咁小氣，香港好快無言論自由

樓主講事實都要屌
你要串唔係唔得 仲想賺人錢道歉果下柒到...

去FB睇下人地聲明講咩先啦

收嗲啦你蕃薯

關於美術素材聲明後續
2 月 23 日 下午 7:41 - REDCANDLEGAMES
大家好，今天因為美術素材的風波，辜負了玩家朋友們長期以來對赤燭遊戲的支持與厚愛，謹代表赤燭遊戲，在這邊跟大家鄭重道歉。

稍早為了能盡早在第一時間與大家說明，我們很倉促地發了一篇聲明，但很顯然地我們還有許多事情無法透過那簡短的文字交代清楚。

事情起於一位成員在美術素材中置放一段文字，由於專案期間每個人各忙於其職，這件事情發生時，其他赤燭成員是不知情的。一直到2/21有玩家朋友提報團隊成員才發現到這件事情，因此在發現當下即緊急地置換了美術素材。

這不是赤燭的立場，也不是還願這部作品的本意，但即便是個人行為也該由團體一起承擔，對於傷害了大家，我們深深感到抱歉，赤燭遊戲是因為玩家朋友們而走到今天，沒有你們我們不可能會有返校以及還願，我們最最不該的就是辜負你們的信任，這不是我們所望，但今天傷害確實造成了，這一點我們無法逃避。因為美術素材的文字問題，以及沒有在第一時間顧慮到大家的心情，赤燭遊戲在此與大家道歉。

同時，除了玩家朋友們，我們也想與支持我們的直播主、媒體朋友致上深深地道歉，我們辜負了你們的信任。在此也重申，這件事情的發生，我們的合作發行商Indievent以及還願專案投資人唯晶科技是完全不知情的，目前與他們的合作關係已終止，相關損失我們也會依合約承擔。

赤燭遊戲是起於一群單純喜愛遊戲的人，成立這四年來，很感謝各方的厚愛、批評與指教，但在專案管理的失職，我們責無旁貸。目前還願已經在Steam中國區全面下架，Steam也會協助相關退款事宜。

赤燭遊戲共同創辦人
楊適維 姚舜庭 王瀚宇 王漢偉 江東昱 陳敬恆

關於美術素材聲明
2 月 23 日 下午 1:05 - REDCANDLEGAMES
團隊在製作prototype時經常會參照當時的網路用語作為暫時素材，但這次因為版本同步問題而沒有全部刪除，實屬意外，沒有任何攻擊或辱罵意圖。已於 2/21晚上的v1.0.5 版本移除。

這次的風波反應出了團隊在製作流程上不夠嚴謹這個事實，作為一家遊戲公司，赤燭確實還有很大的進步空間，造成各方的困擾赤燭感到萬分抱歉，懇請所有玩家見諒。

一切責任歸咎皆為赤燭所應承擔。

的確唔賴落其中一個員工到都冇乜藉口推卸責任既

又block多個垃圾5毛

因為錢>all
唔洗多 比1000萬都大把人去奶習近平春袋

冇政治因素又點會出現返校呢隻game
本身間公司就係以政治起家

人地點支你咁小氣喎

我覺得之所以道歉唔係為左仲想賣比中國
基本上赤燭沒可能可以再係中國賣game 過多幾日全中國網所有赤燭既game都應該會河蟹晒
道歉似係想降低後續傷害多d
如果唔道歉 我覺得以中國既小氣程度
分分鐘 所有台灣game合作進口 block晒
block晒成個中國steam

其實點解要道歉...唔係言論自由咩。架下又冇犯法

佢道歉唔係講張符D字眼有錯，而係「張符本身唔suppose俾你睇」

件事我唔太關事
比較關心樓主多d

官方道唔道歉是撚旦啦。
但係見住你班支那狗炒晒車就係爽啦

未出事前就"國產"遊戲
出事後就台獨遊戲
笑撚死我。
轉個灣轉得咁急都仲好意思出黎吠
捐返入共慘黨個西窿到啦

你估依家仲係八九十年代嘅香港咩，依家班後生完全冇實力同競爭力可言，連大陸人都可以輕鬆超越佢地，成班痴痴呆呆坐埋一台，用鍵盤虛擬咁贏全世界

比班玻璃人煲一煲搞大佢家陣全世界都見到 多謝你地都黎唔切啦

垃圾中國
又唔見人地寫fuck trump會搞成咁

樓豬5毛

同佢合作果間唯晶科技 即刻發聲明。
驚上海間公司比人封咗

連登仔真係好易比人撚 今次比台狗撚

好地地整隻game都要加埋政治因素

呢啲傻鳩先會講得出

好地地整民生都要加埋政治因素
老綜、150、公屋醫療

好地地電影都要加埋政治因素
十年

好地地體育都要加埋政治因素
國歌法

最撚戇鳩係通過同性婚姻 啲台膠咁撚左膠 成日要大愛啲性傾向有問題嘅人

有心理問題應該睇醫生而唔係將佢合理化

基佬死全家

宜家講緊隻game呀關同性婚姻咩事呀on9
性傾向都可以分有冇問題正唔正常笑大人個口

隻game入面有張符咒
用唔記得咩字體寫“小熊維尼習近平”

我覺得係其中一個制作者 玩野放落去 其他人應該唔知
唔係唔會咁蠢 拿屎上身

華人梗係揀錢，
睇下幾多連登仔屌共
但買小米華為，上去叫平雞

啲五毛多到你唔信
成件事可以完全掉轉嚟講
明明係打壓言論自由
講到係間公司罪有應得咁
大陸咁唔鍾意俾人笑不如加大你老母嘅力度去鎖國啦

都唔知道歉做乜，反正班撚樣十個九個都玩老翻

所謂嘅錢同骨氣嘅兩難根本係中共思維
點解世界其他地方唔使錢同骨氣二擇其一？
一旦我哋墜入呢個兩難就正中佢哋下懷

而點解一間公司被迫二擇其一
要鬧嘅
竟然唔係共產黨打壓言論自由
而係間公司跪低？

分化再擊倒係共匪常用策略
平時不停開post植入咩台狗/澳狗，繁體支那形象落連登仔到，得閒又分人手係ptt/澳門fb群組開post討論下”香港網民”點踩台澳，等以後中共出手加強統戰時，誘導人去幸災樂禍多過聯合對抗

巴打

其實都真係幾九唔搭八，恐怖game加啲咁既野博咩 利申反共

台仔不嬲戇鳩鳩
要喺呢啲位度打飛機

加幾嘢彩蛋啫

樓豬
你知唔知最正係咩呀？
你個政權原來連有人打飛機都驚呀
收皮啦

9000份生意

連登開咗之後特別多踩台灣人同澳門人嘅post

估計佢地整game時間係上年習帝改憲法登基個排
創作不嬲係用生活作為靈感，我覺得佢地將共產黨=邪教，中國人=用紅布遮眼既男主角，呢d比喻都幾貼切
講真，佢地上一套作品 返校既遊戲背景咪又係串國民黨1960s既白色恐怖，當時又無人話反華

睇返台灣畀中國壓住打嘅環境
台仔喺創作度單打中國都可以理解
唔係話博啲乜嘅

至於係咪九唔搭八要睇點解讀
遊戲講迷信，依家習近平個人崇拜就係兩岸最大嘅迷信
（頭盔：應該係藍色窗簾）

屌腦細嘅easter egg都見過啦
有咩好大驚小怪

好似蝗者咁改下圖唔得咩
係要玩野

兒登仔真係搞撚笑
拎人地隻GAME打飛機唔緊要
人地道歉聲明都出埋
都可以繼續打飛機話係撚狗
又咩錢定骨氣
笑撚死
全部炒撚晒車
首先工作室賺完支那錢
跟住支那炒車

講忘我打飛機 兒登鍵戰應該比支那狗更加西利
跟住香港台灣開始打飛機
跟住炒車
都可以繼續打飛機
連台仔都屌工作室唔應該道歉既時候
兒登仔繼續幫人打飛機

間公司奶共做乜要賴埋落班台仔度?
你睇返台灣個邊d討論先啦, 而家明顯間公司得罪曬兩邊人

中國人咁撚小氣
點做大國

宜加日本動漫遊戲產業都係咁唔敢屌支共
成日想奶14億市場結果比支那人當狗咁玩抬唔起頭做人，
大半年前先有單又係為左無謂野比支那人話辱華，
結果又要道歉將所有野成千萬倒錢落海玩完

錢or骨氣，要賺人錢就要睇人面色做人無計架喇
所以過份依賴其他國家市場黎生存好似旅遊業咁最終只會玩死自已

平心論，係game內辱罵任何國家領袖，結果都是道歉，換了是小英或Trump , 間公司必定道歉，但冇人玩封殺咁on 9 而已。

俾我係老闆會炒依位員工，game前期開支冇收入，到賣game時俾你玩謝，唔好同我講唔小心，現在老闆不是叫你歌頌共匪違反你信念，你何必搞人！

炒作左仲好賣
中國變禁game
可能支那蝗仲想玩呢

樓主呢D on9咪懶醒。智商有問題

本身都唔會買正版既

尋晚睇ptt有個講得幾好，今次問題如果用商業角度睇，你玩彩蛋當然爽，但結果係你害左一個信任你的代理商，中國資金唔敢再投資台灣遊戲，而台灣遊戲進入中國市場更困難。

當然，如果"中國人無人是無辜的"成立，依d好少事。

其實publisher係有程序去check你隻game有無要censor嘅野
點解community可以用咁短時間就搵到隻easter egg呢

當然我唔係講緊developer可以無責任咁放自己嘅立場入game
但係講信任真係講得太遠

大陸steam個價已經平左一半
頭個兩日成個bilibili俾還願洗版
好似都係賣左9000左右
仲未計玩完退錢果d
大陸市場wo

全球市場果陣好似賣左7萬隻左右

而家搞一搞應該抵返曬大陸條數

代理商既責任應該大過赤燭
赤燭係台灣公司本身都唔洗理呢d野
大陸代理做中間人先應該係做把關果個

block左五毛
無啦啦又想玩分化
技窮啦五毛

你都戇鳩 而家勁多人退錢
未來家公司執得 ,改名都唔得掂
你呢啲思維同啲日日想發達唔想返工
以為淨係買咗層樓收租可以過一世嘅 白痴有咩分別

香港有, 差唔多題材添，蘋果日報有報

如果做生意好像你咁好快執

損失不是一隻game , 而係長遠關係

邊個整？
你整呀？
香港根本無創新能力

本土開發】Poly生用遊戲重建九龍城寨 居民話當地細路仔唔驚白粉友
2018-10-297.7K
即時果籽

睇多啲 新聞啦廢物

佢搞一搞而家賣到上20萬, 中國都只係7000

白痴支那狗，宜家銷量不跌反升

係 個個都咁短視 下一隻遊戲公司改名都唔掂

由得啲垃圾發下夢啦
社會總需要呢啲地底泥為我地服務

隻GAME本身就係好評,你中國唔買肯定下一隻GAME會有人投資

對於全世界包括中國既GAMER來講, 隻GAME好玩比一切重要, 今次中國果D係咪割席係因為D直播主promote隻game係會直接燒上身

人地賣唔賣得掂又關你咩事姐

免費大型宣傳 出名

講真 你係有骨氣既就應該認
依軟加左入去 比人見到又要認衰
咁做咩要加入去

呢段似有骨喎

支那本身都禁bio2 re

so?

其實禁game先係一種祝福。就好似你叫人千其唔好打開個箱最後個人就點都會去打開佢個道理一樣

做你嘅大湾区人喇

聽講中國政府已經接到通報
可能會開始搞steam

算啦，佢個世界得支那，無得做支那生意慘過死

中國得9000份

退飽佢啦

1/10都算多

睇你思維應該同d 信一帶一路同大灣區發展會幫到你發達既白痴冇乜分別

咁以為仲有代理肯同依間公司合作，都係果句，冇人迫你做，但你去害死你合作伙伴，將來唔會有人信你！

人地公司都未擔心，要你條愛支狗擔心？
準備好聽日返工未呀

食住條水咪算囉,玩得就預左大陸封殺,道歉都唔會有用架啦,咪更加要玩大佢,專出串鳩大陸既game

其實又神又佛又邪教大陸遲早都禁
俾人屌一嘢就脆反而得罪埋另一邊

其實抽空睇件事都幾痴線
話佢小熊維尼講真都唔係好侮辱
好似以前文字獄咁
最大鑊係呢個咁痴線既國家有好多人
所以係好大既市場
搞到啲自由民主地方既公司都要買佢怕

你老母生你想比人屌死添

習近平關台灣咩事

好撚柒
本身想開post乞下認同
點知變咗過街老鼠

班支那狗俾台仔撚到

而家 PTT 已經喪改圖玩緊

習近平係中華人民共和國主席，但台灣而家係中華民國

兩個都係中國

14億愛支病人嬲嬲豬

最大問題在於自己on9。玩得呢啲彩蛋就唔應該喺中國做代理，專做台灣市場就無事。比人封殺事少，因為宜家中國只是賣左9000份，但仲要比代理商追討損失，打官司嘅錢隨時多過你賣game嘅錢，間公司就算唔死都無錢再做。

其實打官司都唔太怕，開發又唔係大陸公司，大陸無資產可以比佢查封，咪叫佢去台灣告，不過係台灣告我就唔信贏到啦

雜種根本抵撚死
好地地搞好中國都要加埋政治因素
依家俾美國搞自己攞嚟
支那都戇鳩鳩
最柒係依家衰咗 即刻同美國狗道歉
驚死自己食唔到外國個市場
完美反映支那人平時嗰種又要屌又要賺錢嗰種態度

代理嗰個是台灣人開嘅公司，可能真是會翻台灣告。而且招致損失呢啲嘢合約都會清楚定明，如果唔是出事揾邊個負責，所以賠錢應該就走唔甩

華人劣根性
東歐民族就死都要獨立
烏克蘭，波蘭，波羅的海三國

你解釋下點樣曲線
講緊fb官方道歉聲明

我哋有冇得做返同一樣嘢

即係同瑞典單一樣
人地有創作自由,你班友就玻璃心要人就你
家下做埋宣傳銷量急升
真係多謝曬,得罪邊個話

好on9 洗撚道歉咩
明明習近平小熊維尼係班大陸人玩出黎
依家又屌返台灣轉頭

我就咁睇就係成堆共諜青年嘅Devotion又出黎害人食人

而進化版支那人就算係隔一個海都逃唔出呢個咀咒

啲港燦成日話唔見美國咁唔見美國咁 喂大佬 你試下喺美國講黑人自決 東岸獨立 再搵幾個人帶頭開獨立社團 睇下中情局搞唔搞你

真正民主國家

之前D&G, 巴黎世家事件 , 最後都出來道歉.
一間細GAME廠點會唔道歉
重有同佢合作 唯晶科技. 前幾年先係上海先開公司 , 即發聲明. 驚比人收皮.

加州獨立都唔知講咗幾耐五毛狗真係只活喺自己世界入面

人地加洲獨立唔係政權上嘅分離 識少少扮代表

大大方方道完歉
銷量/名氣又高左
擺明借你班支那狗上位

樓豬死咗未

分唔切身？

兩個問題
大陸而家多唔多玩正版
又多唔多新game可以破解到
而家多唔多game出「簡体中文版」
而唔出｢繁體中文版」

台灣收皮係遲早既事，香港之後到佢地。台灣人咪又係唔爭氣

13億人不敢玩的恐怖遊戲

認真，整得出黎就企硬啦
會縮就唔好整呢d野

幾時出？聽首歌已經急不及待想玩玩了

中國市場 賣左9000喳
人地根本一開始就唔志在
玩野預左你發現啦 最多咪道歉
你咬我食不過玻璃心碎哂

係咪有得玩

Gameplay 好ps1

支那會比錢買正版game?

點呀 無聲出呀 頭先唔係好醒架咩

樓豬？